（正能量）有冇人都試過俾人欺凌過？

我小六個陣試過，有大半年時間都係三個on9男同學一見到你就會話你咩咩77，冇其他同事既情況圍住我好大力拍張枱,跟住我行etc,好彩既係小六阿發生，而且我成績好過佢地，一定唔會同中學，升中一就可以離開無間地獄,但小六個年我成日呢係間房喊。

中學係間校風好好既地區band1 ,d人好純好乖，升到中一識到好多新朋友仲要好幽默既成日圍威喂，而家過左咁多年都仲會懷緬。

但其實小六個年既野好幾大影響，我初中見到洽我既個三個on9 我都會好驚好驚好驚同忍唔住喊，同埋個人好冇自信

冇自信到而家啲人讚我外表我都當佢地講笑，不過都幾多新識既人都會讚下我，雖然舊識都會話我而家幾靚，不過始終都有啲自卑同埋真係唔覺自己外表有佢地講既好

正能量：好野會黎架，等下期待下啦

希望你唔會做洽人地既人，因為做人己經要面對唔少煩惱同問題，唔好再將自己既快樂建築係人地既痛苦之上，傷害性既說話可以好似種子咁植入人地個心，到時再加埋一時睇唔開，咁你就害左人喇

如果你俾人洽緊，加油要堅強捱過呢段時間，好野會黎架，雖然我而家廿零歲都唔係話咩好景，但如果我個陣睇唔開既話我會好後悔，因為人生悶得黎又有幾多值得留戀既人同事，有值得探索同發掘既精彩

Btw ,俾為緊成績而煩惱既人：成績既野係重要，但冇好成績唔代表冇好未來，而且，到你大個左你就有更多自己既話事權，你會多左好多機會做自己想做既野，

如為dse㥬惶既人：我dse 個年因爲失戀所以好hea ,（自卑既人再加上屋企因素，個陣覺得ex就係我既世界，一齊左好短時間但太愛佢，分開左我自暴自棄左好耐），考得唔好最後啲分淨係夠入雞u，但而家都仲係on99生勾勾，搵到自己ok中意既工，不過如果你問我，我會覺得唔夠分讀8大，咁讀asso/retake 都唔好入雞u,尤其band1既人，身邊太多成功例子升番上8大，當然最好就係努力溫書，但唔好當dse成績係你人生既成績表

給那些失戀既人：其實好多時你覺得捱唔住既時刻、心情狂風巨浪，你將來回頭睇番可能會有種風平浪靜既感覺

比人欺凌試過
欺凌人都試過
人善被人善 是真

比人欺凌既人根本係自己攞黎

人廢先會比人欺凌
利伸：我好廢

渣ga